|  ***My theoretical Q&A*** |

>   1.Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

Циклы в программировании нужны для того, чтобы с помощью них можно было<br />
выполнять повторяющиеся действия. Это могут быть: вычисления, операции с DOM,<br />
операции с массивами данных, какие либо другие повторяющиеся функции.